Bonjour,

Une exportation de la base de donnée est disponible dans le projet pizzaPLace-Back, il faut nommer la base de donnée "pizza" et changer le fichier config-offline pour configurer l'accès.
Pour se connecter sur le site il y a deux identifiants : 
l'email "remiabdallah3@gmail.com" avec le mot de passe "aze" pour le compte client,
et l'email "remiabdallah4@gmail.com" avec le mot de passe "aze" pour le compte administrateur.

Bien cordialement,